【驚天震世大發現】原來discuz! 呢個icon係識郁！！！！！！！！！！

大家睇下佢個木咀！！！

我由細到大都以為佢唔識郁！！！
係啱先至留意到原來係識郁！！！

又真係喎

見到佢識郁真係嚇到我瀨尿

以為做左傻仔 放大睇又真係識郁

整過個人知唔知

應該唔知

佢郁嘅幅度一啲都唔似係人為
呢粒icon係有自我意識、智慧同生命

其實呢個icon震之前兩隻眼係左望右望

屌，真係識郁。我以為講笑

麻煩留返個正評

好笑